感情愈深愈難控制佔有欲

六個月時間 由普通朋友變到好熟 再變到曖昧 宜家係過得好開心 但我feel到我自己佔有欲愈黎愈強

聽人地講你可能會覺得佢地咁廢 情緒都控制唔到 但當發生係自己身上 你都會控制唔到自己

啱啊 所以我依加努力脫離緊 為咗唔比人錯覺

好想扑算唔算佔有欲

重視都先霸住佢
愈重視愈想霸住愈冇安全感